[賽後討論] 班狗戰術好明顯唔同咗

10連自推

睇來好快就4面圍捕

2

轉左快攻

仲有就係求其拉人
之後等人圍狗屋
最終就拉義士

我覺得依家喺游而不擊。

前線手足要自己分析形勢 討論再一齊行動
唔好人地講咩就信

push

依家明顯減少出tg/開槍 因為知連街坊都唔驚 而且有輿論壓力
相反係快速佈防＞狗衝直接拉人 連一般防暴都當速龍咁用

所以前線要鬥快起路障 然後走＞下間狗屋/下條路
千祈千祈路好長時間對峙 目標係0被捕人數
要同黑警鬥be water
打唔贏都做死佢地

認同 要做到0被捕就係咁
狗要鳩拉街坊/路人既話講真阻佢唔到

推

呢啲記得要有獨立思考
唔好人地死守你又死守
因為你唔會知個個係唔係鬼
尤其宜家佢地改變戰術 玩速戰速決

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

9成都新手
遊完唔擊 企係到發夢

好多野可以同時間做
一批set road block
一批採礦
一批主攻
一批睇高位/做哨/光屬性

但係全部人去哂set road block/企係到哂時間

手足走哂剩低街坊路人佢地都照衝
唔係幾個 係起碼半百個 防暴
點埋伏呀ching

其實你講既我都見到有做 除左主攻
你想點攻 攻邊

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

各位手足記得操fit自己
唔好好似我咁跑兩跑索哂氣
PS帶住豬咀跑好撚辛苦

另外想講依家轉左玩法 係咪唔需要長戴豬咀呢其實?

重點：
好危險
狗未黎到就要走

唔好諗住連抗爭都最大效益化啦好冇

掛係頸 唔長帶

手足 唔hit唔代表你唔係做緊野
警察係無辦法無視我地 就係做啱左
如果我地成班人由朝走到晚都無狗 先要驚

Agree
加上好多狗圍居住區（eg荃灣/將軍澳景林），有心搞到啲手足返唔到屋企/返到去都俾狗咬。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

其實今日望落多左好多新手
之前個批好似無乜出動
今日個班行雲流水左好多
但就缺少左攻擊力
兩批加埋就

依加一泥就拉？

姐係要同佢鬥快？

我地人數上洗唔洗改下？

多D人搞少D地方，定少D人搞多D地方？

除左落單既狗咁耐以黎都無見過真係可以攻到啲狗 裝備差太遠

基本上係一黎就衝 幾分鐘既事 未反應得切就成班衝過黎
但係搞某地方 例如堵塞交通一定要有一定既人數先做到
而且你要預埋比你堵塞影響到既部分人係藍絲 會出黎屌柒你地甚至郁手 (今日已經有)

728 元朗反手打狗棍

講多啲

你SEARCH打狗棍 728 元朗 lihkg 應該會搵到 gif 圖

佯動作戰 班差佬嘅年紀裝備重量同天氣，要人數少嘅佢哋玩消耗戰邊個會輸
唔好一定要hit 唔hit佢都要上裝ready

各位變裝時要小心鏡頭...

頭先尖咀狗屋
班綠狗由開跑鳩衝到捉人唔洗1分鐘
是但塔幾件交人就走